приснилось сегодня такое что даже написать неудобно
когда уйдут коллеги обязательно напишу



С разработкой RISC-V начался новый виток гонки вооружений 
Дело в том что х86 архитектура была избыточна...
